\documentclass[a4paper, twocolumn]{article}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\begin{document}

\title{Historien om mere}
\author{Simon J}
\date{12/3/18}
\maketitle

Hej, jeg hedder Simon og jeg arbejder på en slikfabrik og en dag kom min chef ind og spurgte mig. "Hey, Simon, har du travlt?" Jeg svarede "Nej." "Så drej på denne knap med dit venstre knæ." Hej, jeg hedder Simon og jeg arbejder på en slikfabrik og en dag kom min chef ind og spurgte mig. "Hey, Simon, har du travlt?" Jeg svarede "Nej." "Så hop på dette hjul med din højre fod." Lød det fra børnene inde i stuen.

Radionen hyler "What do you mean? dam dam dam..." 

\includegraphics{plot.png}[H] %e.g. use width=\columnwidth]

\end{document}